屌你銀龍為響應環保不供應紙巾根本天荒夜談

有種你就連紙巾都唔賣
又話環保又賣紙

屌你老母巧立明目不知所謂 挑戰智商底線
我睇唔過眼
有無方法去搞鳩佢

$2 tempo

唔撚幫襯啦 屌乜
WFC

傻鳩茶記

不如講明為響應環保，白汁飯唔用真白汁吖屌...

唔幫趁咪係對佢最大嘅懲罰

屌你美心外賣無餐具
叫你學印度人咁，用手食飯dllm

銀龍真白汁黎...

咩天方夜譚呀

你點知

佢應該食過
食到嗦嗦聲

銀龍都算係除翠河之外我食過最難食既連鎖 而家周街都係餐廳 真係有必要揀入銀龍咩

早十年銀龍都唔差嫁，但唔知點解近呢幾年愈做愈衰，一間摺一間

依家好揀多餐廳係連一張紙巾都唔俾 要你直接買 on9到震

早十年已經好差
不過可能一間間

樓面污糟啲嘢食唔好食
有時有蟲但次數唔多就算啦
唔係無選擇我當年一定唔會去

銀龍咁貴都唔比紙巾咁真係唔洗食

標題一舊舊